求救 家人被困迪士尼 點算好

.........

今日去迪士尼

住番晚酒店，第日再走。

迪士尼成2000蚊晚..只是打份工的老人家..又沒車接不到收工 是否有海路可走

太遲唔洗諗 睇下有無的士撞入黎 去愉景灣再轉船走啦

咁你就問迪士尼點算

愉景灣酒店比較平

去開海洋公園

無撚有錯

屌到啲staff幫你call的士再比埋錢
#投訴之都

做香港人最擅長既事-投訴
迪士尼最近生意差所以酒店好多吉房，嘈兩嘈可能有免費房

等下囉

愉景灣酒店平好多，睇下有無辦法住一晚，迪士尼有一間酒店1500一晚，平過其他

問返迪士尼啦 應該佢哋有措施幫佢哋